有冇人有留意火煱大王

條友一直係YouTube 幫中共宣傳中國大陸有幾好 呢段片屈緊美國係今次武漢肺炎病毒流出既源頭
話成件事係CIA 係武漢放毒開始
睇完感覺中共間接承認今次事件係人為做成😂
人為 仲係美國做既 佢地點會唔即刻公佈 舒緩民怨🤔

無視啦
垃圾奶共鬼

White Trash

美國放毒就唔會話醫生造謠

好似話report佢冇用